想同有線記者倒數果位巴打講句新年快樂

直播夠膽講新年願望係：林鄭落台

嗰個四眼記者都嚇咗嚇
求其叫佢講句happy new year打圓場

有冇replay

訪問6:00開始，林鄭下台7:35

仆街點解我睇唔到藍畫面

有flash player就可以睇。
如果你用chrome，網址旁邊如果有個不安全公仔，click一下選網站設定，開返flash就得。

雖然係asso仔兼飲醉咗 但勇氣可嘉

冇大志

呢啲扯線公仔你換得一個，重有千萬個

本來未睇條片個陣 好撚想正皮
點知睇完條片
講林鄭落台嗰條友原來係條廢青
上電視都講野冇厘正經 On99柒下柒下咁
好似啪咗丸咁 un下un下 搞搞震 講埋晒D咩入大學求其 但又要成績爆4 不知所謂
佢個朋友好地地 起馬係正常人 上電視唔會鳩下鳩下
林鄭
利申唔係打手

舊年有線訪問個醉酒佬仲戇鳩啦
搶走人地支咪問可唔可以點歌
想學精裝追女仔第2集

依家係講緊政治野 比佢講到咁撚兒戲 喺條咁嘅廢青口中講出嚟 真係唔係幾爽
搞到好似家陣年輕人 特別係叫林鄭落台嘅年輕人都係好似條傻鳩咁款 日日鳩下鳩下 有試唔考 上電視就講埋晒d唔得大體嘅野

我覺得係個記者做佢佢先咁講
又話佢asso仔
又講佢走左個考試

得喇得喇 你最撚大體啦
喺香港咁壓逼人唔好提政治既環境下
佢都有勇氣講出嚟
已經值得嘉許
你呢啲鍵盤戰士不如收下皮先啦屌你老母

當個政權onL79做仆街野既時候，係咪仲要同佢講大體？

成個對答都同記者9up

點樣叫777落台先唔叫兒戲？
定係總之叫佢落台就係兒戲？
擺明打手啦你

條友un下un下 前面人地問佢d野又鳩答咁款
無嚟正經 嬉皮笑臉
佢隔離個朋友正常過佢幾撚多啊
起碼唔似玩野先啦
佢個朋友講出口一定無問題

即係對人不對事
同埋僅以外表批人係廢青，有試唔考
Classic 藍絲論述

可唔可以un下un下咁講呀?

咁正？

亦要有缐夠薑播先得

俾著cctvb一定 cut走

所以都想同有缐新聞部講句新年快樂

一到除夕 就諗起練志偉

有線大時大節做live interview已經做咗好多年。
CCTVB鬼敢live interview咩？
佢D新聞已經夠乞人憎，
突然間爆肚講無線新聞事事旦旦或者暗串無線咪死。
有無留意自是旦男舉牌後無線新聞做live，記者同市民好似隔好遠？
上年年宵搵枝cam影住，搵記者／主播旁述就當直播。

個巴打好不滿個記者
哇 你咁都講得出
所以咪玩野

咪係
Screen out唔切

有試唔考佢自己講咖
完全無以佢外表批佢
我係對緊事 對緊佢做緊嘅行為嚟講
我無屈佢
佢自己講自己有試唔考

條友d 9up功力幾強下

404喎，條片俾人剷咗

笑撚死

#5, #8兩條連結仲有效喎。

啱啱仲睇到喎

個記者擺明笑鳩條友讀副學士啦。

有線而家鏟咗，得YouTube 仲睇到

仲睇到喎。

後門狗就係後門狗
成個on9咁
你老母正經場合仲同個傻閪咁
又多個理由比藍絲屌宜家d後生on9

依家都仲睇到

乜依家已經發展到講句特首落台都叫勇敢喇？
香港人已經唔敢講反政府喇咩？

睇到上面某D留言就知要香港人團結乜柒乜柒係無可能
個個網上道德高地企撚到上天
把尺度人嚴撚到

五毛岳不群死全家

笑撚到仆街

好個格好林子善

我都o咗點解個記者會咁爆人私癮
好似好唔專業
兩邊都鳩鳩地咁

呢位師兄一定係人中之龍

上電視, 敢做返自己 - 輕佻、鳩UP, 輕鬆, 欣賞你
右邊就好藍絲遘*D野, 咩少D怨氣, 團結, 聽到想嘔

點解我覺得佢無問題 幾輕鬆呀

條片睇唔到喎

少啲怨氣就係藍絲？ 政府咪撚搞咁多on9野，香港人咪少啲怨氣囉，有咩問題

點解有D話會睇唔到？
如果條link有問題，可以去有線新聞主頁（），第一段人氣短片就係，不過一星期後會係個list消失，但段片仲會存在（除非已經del.咗）。
如果係藍mon，第一頁有講解決方法。
#8條連結都係有效，同一段片。

明顯嬲啦 咪同你玩野 鏡頭後同你傾計 你轉個頭走去同曬全香港人講

似個記者係電視前面爆佢走考試先咁講
不過就算真心說話un下un下講又有咩問題？

嗌「林鄭落台」 = 民主公民黨
fans

唔通打晒煲呔先講得林迚鄭落台？
真正打左煲呔條友就捉去坐監

係呀 你咁都講得出嘅你
笑到

#20 咪講咗佢隔離個朋友講完全無問題
正正常常 似返個人
邊似條戇鳩上電視都鳩吓鳩吓咁

我都覺得係嬲

點講野都要你批準

Show Blocked User - 小智心滿意竹 > 完全封鎖

屌 係全香港面前話你asso仔 真係佛都有火

笑撚死
你咁都講得岀既你
個記者又好on9 無啦啦爆人走左個考試都有

笑撚死 開cam前同個記者傾左兩句，一開cam爆晒人地啲野出嚟
個記者玩串個party，又話人副學士，又話人走考試
諗唔到點訪問就咪做記者啦

個記者好撚仆街

董建華做特首個年，電視訪問問十個香港人有十一個新年願望都係講董建華落台
而家講句林鄭落台點解好似變左禁忌咁

刁种下台

屌你老母

佢廢青係事實 佢敢言都係事實
但敢言唔係光環，唔可以因爲佢敢言而話批判廢青係因人廢言囉
根本雙重標準
上面啲巴打講得冇錯喎，講野un下un下，又話是但入大學又話要爆四
如果係普通場合聽到呢啲，而佢又真心咁諗嘅，咁好明顯係好撚pea，唔尊重人又唔尊重自己
但睇返呢個context，好大機會係佢好撚唔妥個記者先咁樣鳩噏
除左個格衰啲，我覺得尤其係普天同慶節日嘅街頭訪問，要咁樣批判人個態度真係幾無聊。但又真係有人認真幫返佢護航
一邊就對人不對事，純粹講外觀，一邊就爭住幫人霸道德高地拎光環
其實根本wfc，真係唔知邊邊搞笑啲喇

非常同意
但而家好多後生仔覺得自己廢係無問題
總之人屌佢又屌，唔諗下自己努力d先